九龍區康文gym

想搵人一齊做互spot互相激勵
有興趣交換tg

樓主小鮮肉 ?

有興趣就一齊操 唔好咁多廢話

擺低張肌肉圖先啦

hehe死開

有興趣

ching交換tg?

玩康文都有 spotner

康文開返？

用少啲蝗語啦

yes

g持

純粹揾個partner一齊玩啫

入場證好難攞

正確使用健身室設施簡介會

真係好撚難攞到

康文署未開喎點玩呀 我見巴打你都係玩開街健

我喺大學上完啲簡介會就咁攞張證就ok

21號開返la 不過佢有人流管制限最多一半人數同埋入面啲機都減咗一半

人減左機又減咁on9

你話佢跟每個body part咁樣開機又唔同 佢每個body parts開一部畀你真係想死 開推胸又封夾胸on99

咁巴打你係想街健定點

下個星期去一晚睇下咩情況先

前果排封先玩街姐 而家梗係番返gym

ching 邊間體育館玩開？